# COMO UTILIZAR O SOFTWARE

PARA VOCÊ PODER VER UMA AJUDA, COMO GUIA.
`python app.py -h`

PARA EXECUTAR O ALGORITMO DE FLOYD SOBRE OS GRAFOS DO DIRETÓRIO DAT.
`python app.py -f dat v1 v2`

PARA EXECUTAR O ALGORITMO DE DIJKSTRA SOBRE OS GRAFOS DO DIRETÓRIO GRAFOS.
`python app.py -d grafos v1 v2 v3 v4 v5 v6`

ATENÇÃO: O SIGNIFICADO DOS VALORES, APÓS O NOME DO DIRETÓRIO AONDE ESTÃO SEUS
MAPAS DE ARESTAS, SIGNIFICAM SÃO OS LOCAIS DE ACIDENTE RESPECTIVAMENTE PARA CADA
ARQUIVO DENTRO DO DIRETÓRIO DE MAPAS DE ARESTAS.

POR ISSO É QUE OS ARQUIVOS PRECISAM ESTÁR ORDENADOS DENTRO DO DIRETÓRIO

ASSIM VOCÊ ESTARÁ CHAMANDO A APLICAÇÃO E ENVIANDO DOIS VALORES QUE REPRESENTAM
OS NÓS DE ONDE A EMERGÊNCIA SE ENCONTRA. MAS ENTENDA QUE A EMERGÊNCIA SE
ENCONTRA ENTRE OS DOIS NÓS. O ARCO (ARESTA) QUE LIGA OS DOIS NÓS É O LOCAL DA
EMERGÊNCIA. FOI ASSIM QUE FIZEMOS, POIS EM UM EXEMPLO REAL ACIDENTE PODEM
ACONTECER NO PERCURSO ENTRE VÉRTICES.

DEPOIS QUE VOCÊ RODAR O COMANDO ACIMA NO SEU TERMINAL. A APLICAÇÃO DEVERÁ
EXPORTAR AS SAÍDAS DENTRO DO DIRETÓRIO 'RESULTS' NA RAÍZ DESSE PACOTE DE
SOFTWARE.

# GRAPH

PARA A CLASSE GRAPH EXISTE UMA GRAPHTEST QUE TESTA E VALIDA AS AÇÕES BÁSICAS E
DERIVADAS. PARA VERIFICAR ISSO BASTA NO SEU TERMINAL VOCÊ DIGITAR:

`python -m unittest discover -s ./ -p "*test.py"`

# RANDOMGRAPHGENERATOR

A FUNÇÃO PARA GERAR GRAFOS REGULARES ALEATÓRIOS É BASEADA NOS ARTIGOS:

NÃO É NECESSÁRIO, PORÉM VOCÊ PODERÁ GERAR GRAFOS REGULARES COM A CHAMADA

`python app.py -e`

ENTÃO VÁ ATÉ O DIRETÓRIO 'DAT' E ENCONTRE AS GERAÇÕES LÁ.

.. [1] A. STEGER AND N. WORMALD, GENERATING RANDOM REGULAR GRAPHS QUICKLY,
PROBABILITY AND COMPUTING 8 (1999), 377-396, 1999.
HTTP://CITESEER.IST.PSU.EDU/STEGER99GENERATING.HTML

.. [2] JEONG HAN KIM AND VAN H. VU, GENERATING RANDOM REGULAR GRAPHS,
PROCEEDINGS OF THE THIRTY-FIFTH ACM SYMPOSIUM ON THEORY OF COMPUTING, SAN DIEGO,
CA, USA, PP 213--222, 2003. HTTP://PORTAL.ACM.ORG/CITATION.CFM?ID=780542.780576

ESSA FUNÇÃO GERA ARESTAS COM CUSTO, RETORNANDO UM SET(), MAIS OU MENOS NESSE
ESTILO:

ARESTA : VÉRTICE 0, VÉRTICE 1, CUSTO ALEATÓRIO ARESTA : VÉRTICE 2, VÉRTICE 3,
CUSTO ALEATÓRIO ARESTA : VÉRTICE 4, VÉRTICE 5, CUSTO ALEATÓRIO ARESTA : VÉRTICE
6, VÉRTICE 7, CUSTO ALEATÓRIO ARESTA : VÉRTICE 8, VÉRTICE 9, CUSTO ALEATÓRIO

PORTANTO ESSE GRAFO EXEMPLO TEM 10 VÉRTICES E 5 ARESTAS.
